啱channel蝦條哥同埋kate姐有冇發展過

其實啱channel蝦條哥同埋Kate姐有冇真人一齊

之前睇佢哋啲片佢哋兩個好夾， 但就係冇聽過佢哋一齊嘅新聞

決定前聽一聽

螢幕情侶

kate姐係同我一齊

去埋韓國 實有扑野

應該實有 啲眼神好迷 仲要玩埋著婚紗
但可能因為有問題無再合作掛

其實成年人做下愛好正常

有
Ps 內行人

都唔係丫,早排一齊拍番片

附加：貴圈真亂

假戲真做 代入咗就好難抽到身
你睇宋偽橋就知 好多案例不能盡錄
Ps阿呆柔柔事件